袋顏色的選擇

邊隻好

綠色

係咪諗住問毒撚然後揀相反既色

易襯一定灰啦